點解無人提free hug?

我壓咗落條女個波 好正

我都感覺到你個波壓落我到

比較鍾意free fuck